聽住，649，331，328，全部掉1萬手，揸期指有幾多揸幾多

Blood in the water attracts sharks

仔, 有問題呀

沽！~沽佢落去！~